[CNN] 中央嘅策略：香港人鬥香港人

唔係咩嘢新事物，但係點拆？

核爆都唔割，剩返低仲會嘈嘈嘈嘅一係五毛一係弱智

直接搞 o 的官，但係好難埋身

要令差佬籃變黃

唔做？會唔會難咗啲

應該是大陸人鬥香港人

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

推！

差佬話寧願變屍體都唔變黃

唔洗
佢班人坐住左個腦，要變一早變左
令班狗精神崩潰
個個中手足口

借位唔好意思